青山大師陳雲：武漢神經病，香港人智障

全民戴口罩毛賊神經病，你地就快智障㗎啦！執筆之日，香港人一上巴士就關掉通風，一上小巴就關窗，因為有口罩，不必空氣流通，這種精明的對沖，全世界只有香港人識得。有戴口罩青年在巴士上暴斃，乘客很久後才發現，這正是證明了共產黨統治之下，香港人做鬼也幸福。 戴口罩是「假死術」，好似葬生基那樣，令死神和牛頭馬面無法認得人，避免魂魄被勾走，可以幫人度過災劫，延年益壽，故此值得終身奉行。由生戴到死，沖涼戴口罩，更可以防禦退伍軍人病；如果為在棺材裡面剛死去的人戴上口罩 － 最好是N95型號口罩 － 即可還陽復活。就算復活失敗，死了，也可以投胎到口罩的原產地美國。 武漢肺炎致命率低於百份之二，然而港人嚇壞了。在這種意識下，社會走向一個甚麼都不信任的氛圍，總之人人採取最大限度的保護措施，而這個措施就是戴口罩。即使最新感染數字及發病數字公佈了，大部份香港人依然由情緒和感覺主導思想與判斷，最終出現集體歇斯底里（mass hysteria）；如果亂象繼續，香港人會排斥異己，甚至將對方破壞、殺戮。表面上表達不滿，實際上掩飾心裡的惶恐不安。 集體恐慌沒有肌體或器官的基礎，屬於心因性疾病。最經典的案例是1518年的「跳舞瘟疫」（Dancing Mania）。中大公共衞生及基層醫療學院在1月24日至2月5日，對1168名市民進行網上問卷調查，發現百份之八十八受訪者自覺有很大機會感染新型冠狀病毒，百份之九十八受訪者認為新型冠狀病毒可致嚴重症狀；百份之九十八受訪者對疫情表示焦慮。 集體歇斯底里這種事，頗多例證。外國有中世紀歐洲1518年的「跳舞瘟疫」、美國1682年麻省的獵巫案；清乾隆年間人民恐懼妖術，相傳術士呼喊人的名字，夜晚來割頭髮辮子，村民在恐慌之下趕走外客，不准剃頭講護家。此「疫病」波及十三省，乾隆下令調查，發現只是流言。上世紀五十年代，華南及南洋爆發縮陽事件，特別是海南和廣東南部差不多每隔十年爆發一次，患者恐懼陽物變小甚至消失，這是以焦慮和驚恐為特徵的心因性障礙。例如海南和雷州半島在1985年3、4月間，就爆發過一次流行性的「縮陽症」。中國今日全國驅逐湖北人，當街毆打武漢人，也是集體瘋狂。 當下香港的集體歇斯底里，是2019年《逃犯條例》修訂引來的恐慌及被自殺潮，以及現在武漢肺炎的鳩戴口罩及搶購糧食和廁紙。群體性瘋狂的三種結構性要素：似是而非的觀念信仰，恐懼與暴戾的社會心態，以及超越法治的私了風氣 － 例如集體將一個無戴口罩的阿伯趕落車。香港，已經集體歇斯底里。 創造恐懼者，只要提供保護就會得到人民的回報和信任，並被視為再生父母，之後可以原諒這個恐懼創造者所做的一切骯髒事，例如武漢當街捉無戴口罩者去隔離中心，收取醫療費用之後，出院時要宣講感謝黨。中共、香港政府、台灣政府，都在做這種事情，大家合作愉快；製造恐怖的回報，令三地政府空前團結一致。習近平、林鄭月娥、蔡英文，都是同一路貨色，都在走方便統治愚民的短路。 至於解除恐懼者，會得到人民的憎恨和懷疑。等到疫情過去了，人民會說：「這個人當時沒有為大家提供保護，幸虧我們自己戴口罩防疫了。」 故此，即使是良善的政府，基於選票的考慮，也會無奈地散播恐懼，之後提供無助保護但略為有害健康的口罩，給人民無時無刻佩戴，以確定恐怖感。戴著口罩的健康人，偶然見到一兩個人沒戴，會莫名其妙地憤怒，怎麼這個人竟然心無恐懼？一如以色列人見到耶穌行在水上 － 在水上行走是沒有罪的，但必須死。 港共政府、泛民黃絲都是散播恐懼的人。他們的回報非常豐厚，因此合作無間，一個扣起口罩，一個訂購口罩，用恐懼統治香港。法利賽人散播恐懼，耶穌解除恐懼 － 並不是說好政府不存在，而是賤民充斥，趕絕了好政府。 在瘟疫的時候，我們看到的不是人類的互助，而是人類的賤。那種賤，就是撒旦可以下手的地方。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2020

閱讀此文章智力上限：30

Tldr, no time read bullshit

陳雲是弱智

Kkwong唔係已經收咗佢皮？